# README #


### Objetivo ###

* Sistema desenvolvido, com o objetivo de estudar o desenvolvimento de sistemas com o padrão MVC, utilizando PHP 7 sem framework.  

### Documentação ###

* [Documentação](http://www.sistema-contas-doc.pxcode.com.br/)

### Demo ###

* [Sistema](http://www.sistema-contas.pxcode.com.br/)


